2021美股輸左幾多？

1000美金

2000幾

10000

10000 usd